Fifa 19 Ultimate Team (124) 戴夫人1001唔開post

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻fred都未撚inform過，咁你張otw卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

15:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

16:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

17:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

戴夫人

1001唔開post 永遠連去印尼ser呀

44 minute

又呃views

等睇ea柒多獲

EA可唔可以解釋下依球點漏翻出黎
救完12m都係要失

上個po尾我見到reus 有leak想擺上黎比大家知 分享下姐 咁都要比 我

Sor咁多位大佬
要覆我女人電話

睇個fut champions cup比賽
岩先隻R9又係屈first time 健康射

咁Fifa唔啱你，打fifa同女只可以二揀一

睇黎你都要俾戴巴拿雞姦下先識驚

第一次打WL，撞到隊咁既野，嚇到J都縮埋，一開波就較防守mode死守到底
但係一路慢慢猜又守得住，最後比我守到十二碼贏埋開心到彈起

我跟住落黎係咪有排輸

傻啦咁開心做乜
劇本黎架咋

Reus!!!

普通隊黎

打wl對icon先易贏 你隊普金會有buff

加油 巴打，第一次打最緊要平常心

一般料咋喎呢隊

第一次打WL有心理準備會輸到想死，你比我開心下啦，雖然依隊都可能只係碎料

平時大家個鏡頭點較
邊個先係好似pro比賽咁睇曬成個場
又識自動zoom遠近

巴打 我黎

咁都可以相認

依隊普通隊嚟
唔洗鳩縮住

忍唔住比左正皮

證明左我真係好撚屎

打慣左d2 WL頭幾場撚新手 發現唔識移龍係佢地死症

出左REUS了
今次高RATING應該升番啦，一個要86 一個要87

reus 我嚟啦

係咪睇live就有pack送 ？

嘩不得了，下下85以上

有無巴打換左Lerma 求食評

保定要升啦屌

望到啲條件有錢都唔想做
啲totw仲要比人炒起曬

POTM - LEE KIN WO

德國85以上得好少

我果堆Kimmich終於可以走

Bundesliga prime players

Reus bb

嘩點撚樣做

一定好貴
好想要隻萊斯啊太撚型子

好彩入定一大堆kimmich，今鋪fatfat

On9
繼續用上一張算
就咁睇起碼要用80萬

Po都唔開，個個用龍門塞右閘等你蟹貨

大量fahrman ribery 準備屌西

一定要 想玩等遲啲跌番買張87食chem好過

等緊四十幾萬黑卡 Reus 跌就入貨

Ucl kagawa

嘩Kimmich max price 35k?
今鋪有機改谷到max price

我有整88個張potm
屌那星呢張over左

有做葛斯fb就正啦

睇stats好似同上年張fut b-day Reus差唔多

要求85 86 86 87 都算
仲要一大堆if
筆錢加多少少買icon 好過
起碼吹得

sif reus入得過

姐係點 skip咗上集

每年最開心就係futmas, 用唔用得著所想換晒d卡

又搵我托價

87大黨終於可以重見天日啦

我黎啦

好彩下晝放咗

屌 點整呀 見到都覺得貴 有張87reus對個任有冇用

做個sbc好似好貴
但又想做黎抽pack

實貴到痴線

50幾萬跌到35萬

我睇futbin得35萬 但我見到個市有人bid緊50萬

冇
今次唔駛Reus特別卡，冇用就可以走

諗緊多唔多人會做

做咗上次個張個d
今次又分別唔大

上次唔做個d
今次又點解會做

但係我見有人bid緊50萬 係咪德國啲人唔夠分

好彩有做88果張

D lazy鬼佬呢?
起身屙尿啦喂

ea仆街到唔俾人祭上一張
btw有幾十隻muller kimmich ribery

877k

N隻 ribery

下晝放好似得47萬

Reus個價可以換icon

85萬做張untrade 唔係icon既卡

痴撚線，新果張potm勁到傻
shooting全部90以上，又有靚仔圖，貴都抵做啦

做

850k
cls

痴撚線會唔會太貴

icon級

係仆街在唔俾祭上一張

同價位一定換唔到同級數Icon
不過掟成球野去整un吹係要幾大決心

EA又撚狗
好彩冇跟

我估會回落到70幾萬到砌到掛
我覺得唔算貴啦 d stats勁到咁，又靚仔

多仔人唔上 淨係要兩張

有冇可能等跌市做

窮撚得個望字

咁張sif

門檻有d高

買sif reus 搭 tif 雲拿算

德撚會逆市升，唔好諗咁多啦，整啦

之前世三都好似要80萬
佢同世三比邊個值

諗住祭上一張做最後potm嗰格

上呀if karmaric

12.5k 高追ribery會唔會好危

低rate多仔人 同德國IF 無啦

呢張可以打正前，可以轉cm砌hybrid，icon級數射波

太貴啦
有愛都唔會即衛啦

英超有咩左翼推介
想賣左隻文尼換過隻
Budget十萬到

想做
但係值得hybrid得雲拿

仲要好撚靚仔

做左上次potm果d實diu哂鬼

玩唔起呢隻

84 出貨未

點會呀，上一張性價比高D喎

要放利雲同雲拿先夠錢

800k 有D貴 雖然好勁但我會寧願儲多少少買美斯

t or f potm 自然有用

萊斯一日唔傷有入選
佢做potm做咗8成

等聖誕個排睇埋有咩卡砌先
反正14日唔撚急

屌 仲諗住砌
成85萬 窮撚點砌

性價比高
但一個月後即出多張爆機級既卡
而家個張又無得upgrade上去
內心一定唔好受

做左上次個啲先覺得執番身彩
上次做都係30萬內搞掂
今次用嘅錢差唔多屌到張小花

唔做住，等埋futmas先

保定 40000任bid

我都買左好多 咁係咪而家放好

是撚但啦隻隻差唔多

三十隻呀仆街
仲有張50k buynow左

唔放住 等futmas

慘
等futmas等下有冇機散吧

暫時上到27000

張卡既Stat同美斯好接近，800k算唔算合理先

不過都好
原本入定啲if諗住做個sbc
依家放番出去都執番5/60K

岩岩出個個爭住做姐
過幾日應該會平番啲到時先再砌

想問下點樣射單刀同控好個波
平時都係咁玩都但好似冇咩問題咁
今日唔知做乜鳩 單刀冇球入 球球都要控幾下

我睇唔到個個爭住做喎

我20000-21000入 大家目標幾多?

呢800K由動產變不動產
合唔合理呢啲就見仁見智啦
我有張88就唔會整呢張

其實分分鐘過多兩個月又係佢中多次

reus身位勁好多

呢個價, d人係慢慢諗慢慢做

fahrman 升撚宛？

外國應該大把人做
但望過啲價啲卡其實唔算好炒得起

跟

仲高 過多陣升到澎澎聲架啦

84up d if會慢慢升

巴打啲列貝利幾錢入？

應該咁講，本來佢比人用番上次果張就可以平返40-50萬 都係補20萬左右，但呢家想做要70萬 同有張舊既係到

sif cancelo係咪應該放左佢先
會唔會大跌

今期if都會跌

佢唔係好似上年Kane咁
EA真係為錢去到盡

d卡華奴係咪放得 ？
仲有if kramaric

之前做過88既 拎80萬出黎做新 又擺30萬係度冇得用 真係土豪先會做曬兩隻

一陣Futmas班人會瘋狂開pack

我覺得想做既野可以入住啲高分德甲先 因為個啲必要 聖誕都好難跌

Set少左個0

諗住入otw cancelo

Reusbb勁到痴線 又靚仔
最衰冇錢+唔係玩德甲

警世圖

80皮，不了

做張loan fut 都要60k
啲人係咪鳩打架啲solution

放心巴打 前排我50000 buy now discard IF

身家先得廿萬 賣埋隻reus都係得60萬 仲要冇錢過聖誕 算撚數 我睇下真人算

睇futbin隻REUS連技都冇埋?

定係未更新得切

兩次用10k買銅人

巴打都好波，反而12碼先最好玩
大家都捉到大家點射

冇人肯整 跟唔切

屌班仆街做爛市
18000 list張Kimmich執果兩三千是唔是on9

可能人地拎住幾百張

睇sam 哥仲爽

實有人做，班鬼未起身

依家入Sif reus 定等多兩日先
Togs大巴拿同佢相差遠唔遠

reus 已經去到icon級，仲有baby版、精蟲版

其實好明顯佢最後嗰格個要求係俾人祭上一張reus

等futmas d sbc啦
門檻低d 多d人做

feel到有人會panic sell d 83/84德人 同高價if

Reus = 上年沙拿
無病無痛應該出卡多過Salah

2百萬樓下好似冇乜邊隻夠佢勁

app又死?

Sif. Reus條氣夠唔夠打全場

夠

用左都仲要補70萬 都唔叫用

做咗第一張potm reus嘅屌撚晒鬼未

黎緊應該仲有if 會勁過potm
仲要winter upgrade都幾肯定有佢份

Sule升得少少

又要後悔冇整葛斯

屌爭1場14勝先嚟同我彈

winter upgrade張potm都加埋咪

第一張抵喎
反而冇做fb gotze就應該屌鬼

reus張卡勁到

集思廣益賣普金slah換otw mahrez有無得諗
Btw 呢張poem reus真係衝唔落 貴到咁

會加埋 但90無得加

Reus張loan 整錯requirement?
10條友83rating On9? 姐係過半人要用85同84

其實除左icon ，依d卡d技係跟番哂金卡

推波時 波離腳，0.5秒後先按射波（儲1/4力），到第二下波到腳按多下射 出健康射
出唔出R1 射精 睇企咩位
騎乘位出射精：0）

呢張野有icon級數

點解90冇得加？

世界級龍門助攻....比人

[img]

叫左你地咪撚咁早做POTM架啦

真係好貴張reus 點解要咁對我

Yes
臨出fifa20嗰張先好做
嗰張最勁

上隻88 35萬做到 仲抵玩

正常有得用舊果張升級嫁嘛 點撚知EA今年咁撚癲

咩係bundesliga prime player packs

又唔洗去到咁遲 但至少做張可以用到END GAME既囉
本身要你祭上一張卡/落張SPECIAL已經要蝕錢
而家祭都唔比你祭 閪到

咁樣好似好過下面

唔好呀 好撚想整呀

見咁多人炒REUS IF卡 咪唔出比你囉

換埋neuer

今日會更新ucl live rating
想放既好快啲襯hype放
更新完會跌價

隻Reus真係icon 級

Futhead 班鬼狂屌EA

應該要整兩條Path
一個正常
一個用舊potm/if submit+1/2個sbc

諗緊整唔整

有愛好想做
不過真係太貴

黃仔幾時出排名圖

痴撚線，第一場WL就對啲咁嘅野

咁樣出法
擺明就係ea想搞死班炒if reus 既人

88 figo 有無食評

德甲用家表示唔做POTM 住

睇下futmas 有咩好野先，炒一兩轉先做夠錢做

87 reus有排跌
33-34萬希望入到

搞埋做左potm既人

Agger 反正有2星期

33萬無人bid啦已經

EA今年正hihi

我都想用佢㗎啦 跌多啲

轉頭futmas會唔會有特別pack抽

唉 好撚想整呀屌

隻85kim

隻muller咁都升唔起

用到尾

神器咩價位

佢17萬個時入左用到依家

正價貨品

15萬入 佢升定跌都用㗎啦 勁到cls

你要乜我就唔岀乜

好撚lag

好唔好賣rttf 邊爐換隻if kante
隻kante好得意

廿場reus都要四萬

等緊上460 470先放

我以為我問題⋯⋯

換啦 fabinho>kante好正

rttf值得而家放，利申原本揸3隻rttf而家揸剩隻telles自用

幾點起

而家入尼恩呢d係咪不智

你打俾佢地叫醒佢地嘛

等一等啦

都唔知玩緊乜撚

if b華 食hunter用唔用得過

我又係好撚lag
做乜鳩

想成個陣換，係咪依家賣人好d?

ea員工俾狗屌

回傳比龍點知lag撚咗
禁多咗下傳埋入龍OG

打左幾場wl lag到pk
有冇人一樣

幾隻kagawa賣咗$10000

Lag住贏

4.5k

放邊爐用swap lalala 頂住先
Kant等平先入

開game到而家wl一場12碼都未輸過

Rip

咁on9。UCL kagawa 先5千幾

睇twitch個比賽係咪只可以link一次ea ac

We need to talk..

totg 卡係咪抽無得抽架喇

係咪會出事

留意返好多人賣人包皮普巴簡逼跌哂
套現做萊斯？

有巴打比人封左ac

呢隻差唔多800幾900k 邊有錢做
好彩平平地做左之前戈隻

我屌。。想贏一場14勝姐。。
連輸2場12碼

多謝巴打 希望冇事啦

屌你老母臭閪ea垃圾ser

趁而家買sif reus 等反升

lag成咁點玩

50萬放 33萬買返

都9成9 中招

我要pack呀！

點拎

lag 撚到仆街，唔敢打wl 住

開心

Iniesta move屈撚到

lag到56k咁

otw cancelo 快d落到200k 即買

Bale個價終於見6字 好想買

lag撚到
好彩都贏到

hkbn有無lag？pccw好撚lag

點先拎到 ps4睇？

應該去TWITCH睇直播 要你EA AC連左TWITCH AC

bid 架？

為左reus if 我要用玩德甲啦

有了

睇緊sam哥打個個top 100

無開PS4
1點出FUTMAS?

bid 不過個價好似仲落緊

2

sam哥直播

屌80萬入左貨......唉太急

開game到依家抽中4隻d silva都未有sbc走

無得開ps4，想知幾點futmas

邊場
我頭先連輸咗3場
應該輸咗 ？

大家點睇 SIF 87reus 個價 300K附近就出手？

Link?

咩lambringini
個個長期28 29win

特登set到咁貴 如果600k d高rate卡就會炒起

頭先打左隊有8隻icon

咁就清袋...仲諗住可以用88 省三成錢

贏定輸

我出左手了 super sub 超勁 300k左右差唔多啦

輸2-4好似
你有得打下

兩隻加埋120萬
下一隻做唔做？

有88仲做90咁任性

Rich

幾錢？

呢知價我做icon sbc算

Sam巴有無咩心得上elite
我長期金2,3

嗰場我記得
好似我入波先
之後kick off比佢c朗紅燈追返
之後反cup我，我追到3比2
最尾比佢執雞變4比2

連輸咗3場之後終於14勝
收得工

計埋本身自己有卡 620k左右

外國嘈緊喎 建議等多幾日睇下EA會唔會屈服加second path submit potm Reus

做 reus追到完game

fast build up 好似冇之前個patch咁好用咁

WL的真實

隨時好似sancho咁 退番個sbc料

有冇人可以指教下我可以點 upgrade

唔會啦。9成照舊

左閘sandro右閘walker加ddg/25

800k有咩icon勁得過佢 講真我本身都預佢起碼600k

係貴左少少

做完之前戈隻 呢隻真係不了
我整個ICON SBC 都可以拎黎換下次ICON
呢隻真係 雖然我好中意REUS

rakitic modric > pogba kante
rb change lala

田泰巴都會有唔做untrade既一日

我知800k 黎講底玩 但同之前世三一樣 同價我揀左做隻查斯古特
硬係覺得咁貴 做隻之後換到其他好似底d

賣左半隊曼城都夠做既 但隻88 reus 留係度做咩

買左aguero 唔識用，場場好似隱左形咁

有冇巴打有使用心得

好誇張

Cancelo 傷左 otw大插水

真係癲 本身戈隻已經覺得勁
呢隻係全數值+2

唸唸下拎張91 kroos去祭reus先

更多巴，laporte係咪唔抵做

好撚fit 射波夠power
佢好多時會去cam同cam交換位
同佢玩one-two一流 但頂波/攝後垃圾

痴線 比起88 快左靈活左好多...

唔知點解我用果陣佢淨係企係禁區入面，仲要成日企越位位傳唔撚到

Tekkz又去撚鳩人，痴媽筋

唔好做呢d 要做就做勁野

都話呢隻D數值好跨張，已經係牙朗級數

上次出錯卡姐
今次無出錯都嘈得入咩

佢好識行近拎波喎
我4231(2) set左get in behind都踢到f9咁

嘈乜鳩，Potm講明一定要有用舊卡做既SBC咩?
輸打贏要

準備入

仲有成個月先復出 有排唔會升
炒就唔好入
自用入得過

唔識用87 crespo, 想賣左佢換返錢
買其他人仲好

自用連朗 睇下一間sif 跌到點先

Sif跌 otw都會跌

雙箭頭用if ben yedder搭哥斯達好定rodrigo好?

邊隊好啲

痴撚線成場對面都係度玩lag
好在都照贏

係
佢牙朗鳩射goal

想問下swap deal 隻lemma 好用定係牙fred 好用

入阿古路轉CM？

跌>升
今次個sbc出得幾好

準備大跌市

巴打你隊波夠唔夠防守？

唔該哂Ching 得你一個肯答我
Btw 再up係咪就要入icon?

比我放埋隻pogba先呀

場場見到sif vvd+Rio真係好撚無助

460入 而家跌到咁都廢事放了

頭先掛係打wl
依家d 卡華奴 同埋if kramaric係咪放得

打粒星先, 一陣2點番黎bin c
之後日日bin

普金跌到明 點解ucl live都跌

唔差在啦, 要爆升都升左
而家個d都係慢慢升, 睇下d 德國人sbc會唔會用囉
我諗德國都要出番隻左閘啦, 都無人用

因為堆野根本唔值

EA禁撚仆街
話唔定過兩日出返Reus 88 upgrade SBC撚狗

Totgs Rakitic 抵唔抵玩

umtiti>ramos

主場撚真係好煩

totgs handanovic >>> sif ccc

邊個球員30 波衫
希望出隻richarlison ST

CCC勁好多

屌你 隻sif reus跌左成10萬 仲放唔放

陣間2點睇下隻alonso升86未先
升咗應該勁過羅白神

雷斯 otamandi

啲球員開始跌

sell in hyper ar ching

david luiz 好似都係30號

如果futmas有干度就正

拖仔

唔係有張leak圖咩

雷斯岩岩先出完IF
仲有Bentancur 都幾好用

twitch 講緊倒數futmas

好彩趕到最後一刻完周任

6 icon sbc

有6個prime icon sbc

平衡時空？

無野 我成日記錯prediction戈張圖

6 new prime icons
3 players sbc everyday
會唔會有碧根 碧咸 施丹

我要割愛賣rttf fabinho 聽日入返

圖呢

碧咸過左winning啦

仲唔入d高級sbc料？

唔會

用果陣係咪要放開左姑？

想要lahm 唔想再用甘美治

20m貨 變30m不是夢

點玩法 icon sbc

可惜德甲 入功課隊要幾隻icon包

From 更多巴的

Lahm Xabi Cantona Zidane都收貨

走哂堆賤價if了
等機會再入過
怕ea今年futmas 撚狗

我無post 過呀ching

不過呢個係predict黎

你咩陣

冇出到貨 再睇下先

怕咩呀 點做大事

係咩sorrrr 以為你po tim

咁都走 ，等左成個禮拜 quick sell 價點都唔會跌

講極唔聽

我個堆bf hold到依家
都要賺少少換一批貨

用落幾勁
平平地可以做黎玩下

白簡迪

Futmas A.Gomez

Gomez
白簡迪
Zaha

Futmas zaha

拖仔！

icon sbc prime ballack

黎料啦啲84

正呀喂

wa
正呀
3張都想要

Icon 出堆

出埋

仲要有波歷克同蘇甘保

呢隻定prime petit 打中場好，諗緊換唔換

ballack 好想做

Ea終於做到野

gomez要幾錢呢
super sub好似幾正

拖仔都幾易做

82 應該好少人用 隻白簡迪
隻gomez 又係 Insigne d fd

蘇甘保 sbc 唔洗用icon做

84 85 86 87 88仲要食多一隻icon....

MLS poty撚狗

reus + icon sbc 升未d卡

呢隻起機超好用
有美斯feel

倉底小白今次走得啦

91 ballack 用家gg

唔洗食icon做得過

Zaha

仆街中伏

上吧卡華奴馬天

神器未起飛

卡華奴 gogogo

覺得隻野隻super sub都無位
普遍人都揸住一大堆super sub
應該potm Lucas先都未排到佢

我冇呀 做用緊普金promes同普金dembele做sub
最勁得隻紅卡lozano

433，左邊hazard 右邊pedro

做黎打正選拍insigne

邊有可能呢個時間放卡

ON9到....笑左

張tah捨得upgrade未

痴撚線呀 bid 緊隻拖仔 有人10000buy now左咗

依3隻唔算真係好吸引, 除非有愛

都忍左咁耐
點解唔忍多陣

隻拖係幾正望落
不過又唔會用得著

Zaha好似幾抵做

拖仔未食chem 防守數值全8字 係strength差左少少 食anchor/shadow勁好用喎

gomez 食左deadeye 唔差得過dybala

推 點換好？

3隻都唔太特別勁 應該做隻白簡就算

高追神器先

都ok 鬥攻

...

好想做甘寶

做啲untradable既SBC然後唔用=浪費coins

而家d discard if 放得未同ribery

甘寶同波力都好想做

zaha 短暫入到隊 同白簡點揀好

清左啲普金做任

咁而家應該做咩

又可以訓覺等個市升

呢轉淨係做拖仔 甘寶慢慢入料做

甘寶勁唔勁，又係好少見人用，見佢唔洗用icon 幾吸引下

Icon sbc轉玩法
希望出密d

意甲又出短人

拖仔好易做 但唔會用到

甘寶買都係80萬

做Campbell around how much

係

即放d人

更多巴，美職if同金卡係咪可以蝕少少走貨

燒totw燒到
一次過消耗哂玩家既totw

提下大家 唔好見到好似唔錯就狗衝做
有排出 而且唔係隻隻抵做
上年中過幾隻伏根本用唔著又untrade最後拎哂去祭
當然例如上年meunier Herrera 老母呢啲就好值得做

有愛可以無視以上一切言論

佢打單箭冇身位
但打one two好勁
仲有唔識扭波會廢左一半

蘇金寶 阿迷 好想做 但係而家D野好貴

紅卡都做到 太好了
拎番D 垃圾走啦 仆街

美職人升波 要用11個美職人打online

淨係想課金買隻迪比亞路玩

拖仔咁樣出 幾時先有sif

托仔no.11
唔係由30開始？

我隻阿古路勁到仆街

賣fabinho拎錢做佢會否不智

fut champion 卡即係紅卡？

杜利拿1萬buy now
賺到笑出聲

張美職人望落唔錯wo

84 上到5000

wl入左load左對手陣畫面好耐
熄game當唔當輸？

60隻almiron希望有人買

識啲基本扭波，但係佢啲走位令我傳唔到比佢

有冇話set 佢做咩走位會好啲

卡華奴係咪等聽日先放

張野數值好好j 但要6場

用緊英超公廁中場 KDB pogba kante ，呢 3隻未吸引到人做wor

同朋友刷得唔得

快啲出君子

86 gomez好似好吸引

打online single match

屌..... icon sbc..
聖誕卡.. 好想玩

未升 依家4200buy now

下集會唔會開返 ？

如果而家係goretzka kdb fabinho 好唔好祭法賓黎做佢？ 阿迷表示很想要 但做後備又無錢 焗住賣人做

做唔到，冇一張D.Luiz係買到

唔洗急 陸續有黎

係 等咗好耐了

好

gimenez 衝緊上去

嗰陣搏佢if
點知而家仲爽

10000 buy now

24k咋喎

EA我寧願你出89波叔或者prime petit

我覺得有愛大過一切，打fifa就係想用鐘意既球員比賽

我都係得隻白簡可能做黎儲下..

阿迷表示已經做左
想做埋蘇金寶 未有錢

慢慢草錢做隻sol campbell 都好 博下抽包回咁d本

D人整SBC真係唔用下個腦
下下跟futbin

d icon 有20場loan 會唔會即刻成個WL都係

是但buy now幾隻baby icon訓覺

coins冇左 可以再賺
呢啲 special card 23個鐘後就冇得再做
玩得Ut 都係想草球員
自己諗

蘇甘寶60萬落唔落到樓

咁平都唔做 真阿一定要做拖仔

整隻 20場Campbell試下先, 83唔貴

個動畫

有無人諗過做sol campbell , 然後攞佢嚟做set 3

痴線EA亂尻黎

拖唔差過kante好多 呢個價抵玩

開新ac啦

prime zola換唔換波叔好

上年prime icon sbc都係咁

84人全部9800走貨

PSV隻迪莊咩料呀 又buy now一皮

得番3皮野拎哂去開銅包會唔會有賺

而家先開始之後每日都有喎
走左入唔返

你邊隻上9800..

同意 我就係成隊都國米

隻mls mvp數值勁到
super sub

Sol Campbell sbc = 大家一路想要既baby icon sbc
將啲高rate變做untrade icon 托住個市

佢9up姐

心思思想索性砌成隊阿記玩

sif cancelo 160k了

佢條友係中意9up

個隻gomez 係米merten既替代品？

if mertens應該勁好多

蘇金寶+Papa 雙中堅

Futmas 唔跟球衣號碼?

輸reaction jumping
但咁既價錢 抵做

慢慢黎
你覺得promo pack會得今日有？

睇番icon set 2 隻90 Rio 易做咁多同埋應該勁過sol campbell, 走寶了

無咁多錢呀 最多賣哂成隊都得80幾90萬 但係阿記中場t11之外無個用得落手..

Papa

無做歐霸MK?

有遠射 balance 97 4/3腳

jumping 就哂鳩氣啦 兩隻99 jumping都無撚用

我之前9估連續食咗2下 totw , futmas一定有

兩皮幾真係屌

拎黎做supersub 60分鐘入黎癲狗式逼波

無呀 個陣仲玩緊平民意甲隊 平時番學又無時間玩咁多 聽日考埋最後一科final先再玩番

一出即做
我愛杜雷拉

用左場 拖仔幾好用
我冇影子同錨 用左哨兵
足夠敏捷同快 轉守為攻既能力好撚明顯
但唔似kante
Kante可以無腦防守鳩斷人波 拖仔唔可以
但真係推薦 咁平做 呢個價冇隻好過佢

真阿

真愛

隻ballack sbc都要1.7m
同買一樣價錢

巴打用呢隊打wl?

做左白簡同高美斯

有包抽 比你回下本

今年用全阿打過3次wl
全部18-19場金2

想問留左既pack係咪已經可以抽?

買琴日好似2.1m

巴打技術都有番咁上下

唔好抽啦
今個星期d野跌到傻

點解有icon sbc
隻ederson仲唔識升?

跳樓價賣緊

英超84中堅 max bin 10k 唔揀10k放係怕ea ban我

傻豬 龍門位緊係用88-90黎拉rate

一定係 自己唔識炒話人9up 自己睇下sokratis人地幾錢買啦

沙夏好撚正 d紋身好型

杜雷拉加入今個禮拜wl隊

唉而家拎住d cash 唔識入市 好難入

EA又成功撚玩家 做隻甘寶70萬以上
Baby icon跟本唔會跌 每又升返4-5萬
Prime icon sbc造價都唔會跌 on9

想問聲
Kante換live 法賓奴是否不智
頂唔順kante冇身位

都係用奧巴屈健康射啫

神器應該仲有得賺？

30日慢慢做 遲下應該500k內搞掂啦 要高rate金咋嘛

睇你打法
我打快攻反而頂唔順法邊

我就係咁諗

kante洗乜身位
衝埋去就截到

3隻入面得杜利拉既性價比有吸引力

而家單箭用緊阿古獸 遲下又用下奧巴睇下有咩分別先

十分不知

岩岩邊個傻仔話我9up sokratis 9.8k放唔到呀 出黎啦 我放撚左70隻你同我講放唔到 我眼花定點？？我一開10隻放6800比人秒左已經放9500 又比人秒 之後70隻就放9800 講出黎又話人9up

可能要等佢出晒6隻先會回落返

Ea幾撚時先肯升ucl live,等到好燥

gomez都唔錯
d stat同if insigne好似

簡簡迪加簡迪同場 正

10日出1隻
放d好野響最尾
成個月都咁貴

有幾隻d人估potm 要用但最後唔洗用既卡係咁跌

點解個sbc係10 11 12號開始出 咁會唔會出返1-9號

無知一問，你咁講係icon 仲有4隻出？

好似係出左3隻11喎

今年就咁11數到1

下 又好似係喎 咁姐係又新玩法啦

早知。。。

英超公廁

Torreira D數值仲勁過Fred
用咗成50k做

3隻9號 伊巴

吓
24k咋喎

但高美斯10號喎

少卡ar

全部買哂都係24k

本身冇卡，全部卡都要買嘅都係24k
futbin寫

拖仔換廢撚點諗

50k

睇solution先做啦

求教，而家放人是否不智？
好想放左隻阿古路同迪布尼去
琴日隻阿古仲25萬 而家22萬5有交易

係咪短期個市都會繼續跌定
上年唔知係咪咁

啲卡一早畀人搶到5k+
本身有卡就24k

唔用中場進攻

zaha都好抵做wo
好撚好用

本身有卡唔係應該0k 咩

50k?

我咁砌 做完了

黎緊好大機會futmas Son 啲86+留返嗰時先放

諗
唔唔到唔做既理由

咁你轉法邊啦
頂波攔截一流

每隻根度簡賺1k

Zaha做唔做得過？

Arsenal人用左自身隻ramsey , 拉低哂

唔要kante 換拖仔 又有400k upgrade 其他位

今年futmas咩玩法 2隻11號 1隻10號

真出個2隻icon SBC有30日 係咪應該遲少少先做 家陣70幾萬
蘇金寶賣緊90萬

邊個撚頭話放唔到9.8k呀 用下腦上transfer mkt禁下入transfer target都知結果啦 而家放埋比你地睇10K都有人買呀 連search都唔search就話人9Up

唔捨得換走2個防中所以卡住左，真係要換防中先得？

唔好邊爐隻垃圾

451 換走拿卡

神器又回落 師兄們

會唔會係唔同platform 呀
利申唔係我

出卡還出卡 fifa幾時先update返個樣比托仔

砌意甲隊做唔做隻gomez好

隻gomez 好似幾吸引
但7皮有啲唔抵

咁如果今次futmas好多卡都跌價
組返隊英超抵唔抵 ?

想問zaha做唔做得過？
另外如果有普金簡迪 係咪唔應該做白簡迪？

我都有隊意甲諗緊做唔做，但似乎太貴

整喇 遲d後悔

屌你老母開新player pack 96 出82就真係同我最高82 walkout 都無隻，我真係屌你老母

做左 同if Mertens 有得揮
射波差啲 但快啲

換走kante 用400k買其他玩

廢蘭癲奴換拖仔

食deadeye 禁區頂瘋狂健康射

但我身家真係啱啱好整到 加上而加wl又拆唔到隊

你可以試下ALLAN

正wo, 我3隻cam 而家 if mertens
nif gomez 尼恩

me2

堆86係咪可見將來都唔愈升

untrade Kante

溫馨提示 如果想連美斯 除左佢就得大巴拿/伊卡迪揀

食shadow 99加速

佢唔洗食shadow啦
食anchor好d

拖仔要變公廁了

suarez

我入左30萬robben ribery 到時佢christmas 出起馬每隻汁三千

我if Mertens Dybala 聖誕Gomez
三隻瘋狂健康射緊

Balence 97

當佢Xbox/pc囉 我一講樓上都有巴打sense到係papa啦 84黎黎去去都係嗰5隻坐過山車

簡迪+白簡迪 雙防中係咪不智 ？

個市跌到仆街

講左成個星期終於賣隊波 all in隻老馬
好好用

兩隻都冇米7 一係攻中搵隻高既頂下波好啲

等son 上幾個totw白kante都唔入係因為futmas 咁son上星期咁樣唔入係因為..

整隻白kante做super sub

我爆左堆86

拖b世界第一

我做左 舒服仔
頂走左小豆

等出高rate又吸引既就會升

想問futmas 係咪仲會出多4隻icon sbc？

呢幾日終於可以換埋隻swap kurzawa

攻中係Firmino
遲啲想換KDB

五大公廁 84 gimenez 7千幾一張

同普比有咩唔同？

今朝推介既五大公廁

我抽唔到卡都係因為堆86+蟹貨 希望出son 呢張野一出係咪玩英超隊都會整黎做sub 到時啲86+就有機會郁 唔係就要等到baby icon

我覺得順手好多
我拍包皮雙前依加Wl每隻最少2粒

我睇live 有幾隻連續比人10000buy now

隻torreira finishing低到。。其實佢算係偏向防中？

Live卡升左

你有冇睇開波

諗緊換走Firmino 轉佢打cam好無

成日都覺得pro比賽d動作特別快+靈活....
錯覺???定係有特別技巧???

zaha 一定前 後入屈速
但缺點又係一拍就好易甩

買一隻83就做完拖仔

咁打熱狗個場個球又真係射得好過唔少前鋒既

Firmino 4萬蚊價位打cam冇投訢喎

可唔可以講下係邊五大公廁

用咗kdb > 200 場落返firmino完全無分別 數據一樣好勁

托雷拉 防中矮唔緊要 力量低真係接受唔到 尼馬都拍唔甩

拉上d都懶

碌上少少就有囉喎

睇上面啦 on9仔

張連美斯ucl live落到12萬

我就岩岩呢個comment係最底既時候覆
可能打字打得慢 ,所以打完已經有咁多張圖
覆完就睇到啦
Thanks anyway

如果唔係點會比人叫白簡迪

提提大家一日出3隻
預留返一定數量卡自己做 （除非係預左一張都唔會做）
而家賣唒到時有野岩做食炒價就無謂

巴打大概用咗幾錢做？

用翻d舊卡 無用錢
好用 真心推薦做下

你意思係KDB同Firmino一樣 無分別？

拖b有米7嫁

好的 謝巴打

做定隻ICON SET 3等黎緊RAUL/CRESPO PRIME

佢本身係防中黎其實

怪物

真係好想做隻gomez
但拖b係咪好抵玩

未有sbc可以用76-81閃金做? 好撚多duplicate

古烈治

真人就白簡迪 但game入面真係得咩？如果同邊爐比邊隻好

睇完futbin啲人做托仔個陣 Lemar完全買唔到

短成個頭

同allan幾似

500k筆直除左阿蘇有無其他建議

幾時轉咗

if ben
isco換基沙文

好想用但英超隊

見佢啲sbc會要求用下其他卡，又有fut champions,又有rttf ，舖哂塵既萬聖卡會唔會有機會

120k

昏簡迪如果 winter update 加二點, futmas card 會唔會好似if 咁照加二點 ?

又用高度challenge簡迪

更多巴 me做左sif reus苦主 是咪應該等呢水panic sell完先再放會好d

strong hold la

入得過？

一陣過兩日出隻塞內加爾簡迪就麻煩

想入貨做son(預有得出先)依家入定等跌多陣先

做咗先 依張唔洗錢都做到 勁抵

嘩 升多2野變icon level

呢隊加手頭有 40k 如果做gomez 既話可以點組？

我入左少少alli 博一博

r sanches 一野加3點
cuadrado 就加得1點

一陣想直播抽包
有無人支持

有冇手足幫手cap張多仔live philip既in game stat 頭先冇為意upgrade熄左機 futbin又未有 想知composure加得多唔多

佢跟if咁加 85前果d係必定加2點以上

施主 回頭是岸
我今日找左卡數

全80能力 古烈治

正 山齊士同連加特坐火箭

用左25k做
又成日買錯人

支持 放低條link

想買拜山

12600point夠抽兩樣promo?

thx 岩岩見到有了

屌 沖涼前拜山仲係 81 17萬買到

唔撚理即刻屌隻先

邊撚個用連加特同我岀黎

全部私伙野

求答
新玩幾日無卡但見到隻gomez又心郁郁

山齊士cap係350k
會唔會升到頂呢

有2000剩 唔好抽electum

冇為意升咗stat
唔怪得之頭之嗰場wl 我隻拜山cup撚住咗對面黎打 波都過唔到半場

Why

頂級Lb啦下話

50k 100k 125k pack先「抵」抽
其他機率太低

閪聯賽

番緊屋企 一陣直播抽有無人睇

幾點 就訓

4點半前

條女比翻400你課金？

唔係啦
岩岩屌完你老母佢比800我課

新手今年先玩 想問上年futmas既時候高rating既普金係咪都係keep住跌？想趁跌價入隻阿古獸

叫完雞仲有錢收

痴線 講老母既 好很人驚

如果你揸住cash 想買普金，可以睇耐少少 我諗會keep住跌
包皮普巴戈堆都跌緊

冇轉ac?

轉咩ac

d人話佢冇咩幾何踢 可能轉會 一陣轉隊歐聯歐霸都冇就898 諗緊等埋歐聯抽簽 如果多仔有運抽弱隊可能仲有得升

Thanks巴打

出艾卡沙仲多過出佢

你老母有撚排接客
唔洗驚 當無左個老母

得一隻即 買黎儲下 幾皮野

想問下 拜山應該食咩卡

basic

米希同Alonso 都轉左

想知你同緊邊個講 睇落我永久block左 淨係見到你自言自語

係咪聖誕比女飛
屌咁燥既 ching
唔緊要啦 女死女還在ma

咁又岩丫
想屌閪咪搵你老母

連格特別廢
無啦啦辣鳩我

我食anchor成個場俾佢掃哂

alonso 加左兩點
食埋shadow可以食用了

等左好耐，正

我放cm位 打cdm應該shadow最好

係wo唔記得左歐霸
張tah都86左

pace 兩個細項都加左3點

隻88 seedorf跌到仆街，究竟而家放左佢定等futmas完先好，上年無玩，完左futmas大概咩景象

屌果陣無做歐霸想死

阿記有機行到決賽

更多巴我頭先冇望sbc就18000入咗muller/Thiago
平手走定等升好？

10分鐘後直播抽卡

橙

做咩高rate人係咁跌價ge
隻Fabinho 跌到42000

白簡迪，swap player隻力架，廢撚
邊隻搭廢邊爐好

唔要邊爐
要力架同白kante啦

出下出下, 依家齋德甲已經屈機

41212 前if李維 if 雲拿 potm Reus 後拜仁三寶

屌用手機app bid明明禁5000佢幫我出左9900....

部份rttf都跌

平手走 入未升既84或者if 好d

呢張會不會升能力？

請教下 如果想課金抽pack
係咪都係等ultimate pack最抵

no

都係睇運

求解求解

課左萬五,經驗之談

講事實比你聽都要

原來倉堆廢金夠做拖仔
又有新玩具玩

直播抽卡

link呢

頭先講過
50k 100k 125k
利申 今個月6000

課coins 最實際

想課隻gomez

求巴打講講英超2選1 LW用Son定Sane好啲

巴打你都打得幾少

係 番工無咩時間打

意甲依加用緊belotti cam搭Dybala
想upgrade下
If Mertens 打st好唔好用？
定係換隻futmas Gomez 試下
意甲仲有咩前鋒推介
除左c ron

健康射 son
跑狗 sane

拉舒福特同son都大機會

少少地入左100隻alli 博一博

點解我宜家redeem weekend league, 仲可以入到今個星期果round?
唔係話過左星期五4pm, 就會redeem 下星期咩？

我今星期唔想打，手多禁定下星期咋本來

我今個星期都唔想打
好彩無手多多
睇黎巴打今個星期又要打

500k都少少地 點跟

唔怕身位差同矮既話其他方面都完美 紅卡中用咗好耐

咁你可以買10隻既

算咁 有張黑DEMEBLE 見到法國都有得叫下

除非你對今星期 totw 有愛，唔係早幾日同時抽 totw 同 togs 最抵

焗住打
1W2L now

我見好多icon都冧緊落嚟

仲有好多gimenez 沉左底 拎唔到出黎

聖誕gomez俾波射波好過nif好多，好似同mertens影分身咁

你地買咁多卡個transfer pile有咁多位咩
利申 新手

手頭上有200k 轉陣踢433 4231賣阿古獸換kante會唔會好反智 阿古獸踢cf幾好用

隻奧雲好在走得快

隻歐霸livealonso 快番好多

我調返轉頭想入隻前場啊,但唔知跌到幾時

Son, 5* weak foot + fitness shot

太多即食價 有時8幾萬 有時又90幾萬

推迪布尼踢cf
kante pogba 雙中場
kante everywhere

超慘，隻baby sol campbell即時跌到去700k

黎緊仲有4隻

而家點敢買d平icon...隨時又做被選中嘅細路

中間隻cm換左馬度迪先

blanc

波叔本身都唔平啦
岩岩買左92 Raul, 有預感下隻出佢 次次都係咁黑

我想買雲巴士頓啊diu

係咪黎緊仲有4隻prime icon?

呢個陣算唔算ok
窮鬼陣

入完又成日心思思想放，好煩

諗緊好唔好 諗緊定儲多小小放if美羊上icon

不過我估93嗰d prime無份掛⋯⋯有都幾大劑

希望佢唔好出我隻91朗癲
我仲覆靠佢上94個隻
一冧我血本無歸

巴打 好唔好用？ 用意甲 諗緊砌唔砌黎做st

你咪試下囉點知你球法姐

唔係剩係出prime咋咩

呢啲Icon sbc一定係prime

unassign

加左kante 防守升一倍
如果平時失波多咪買
IF美半我諗一上就上prime crespo 夠錢就上

咁魯爾好大機

4隻

Set 123 係咪最高都係92？

同埋有無得查返上年唔只92？

93 guli

新icon大機會

想問下系邊到睇到仲有4隻，係咪入ut load果到

.fifa18下話？

換左 但放入去好似都砌唔到full chem

if kante直線下滑

係喎

啱啱起身
d icon係點玩？
會幾時再出第二d人？

Futmas total出6隻
睇落似係每星期出兩隻

唔買點對得住你個名

想請教下
如果隻M朗得8 chem 係咪不如用返mendy 好D?
除左後面3 隻德國，其他全部都係untrade

Thanks

好慘
加油巴打

Mendy好用過m朗

7chem 同 Mendy 10 chem 差唔多 無所謂
Btw巴打好有運下

想問有無邊個位需要換？有14萬可以用
另外想問一直都唔知領隊係咪無咩作用，求其一個金都得？
求巴打可以回覆唔好miss左我

唔該巴打
仲諗住可以轉走張普金樣，希望遲下出mendy 個sbc

算係咁 今年最好就係black Friday 中untrade 包皮 sane, WL 就唯一一張84 以上既werner
不過近排開始又j 返卡面先係咁轉陣
有諗過轉走埋隻neuer

咪求其買張藍卡用住先囉

教練係會加1 chem，同聯賽/同國家 就會加

14萬嘅話
silva 換 firmino
做futmas拖仔 換 老母
dembele 換 fabinho

再有錢嘅就換中堅
vvd + 黑山

好難抉擇
If sandro+walker
定係uel alonso+sif cancelo
兩閘都係較stay back
得if sandro係trade得

可以換埋SWAP隻fake kante

咁一定係sandro + walker
如果有1隻icon嘅話就做蘇超左閘
蘇超左閘 + walker 最強stay back閘

仲有5 隻6萬 Fabinho

走貨算, 一陣 futmas 出多幾隻英超中場就死

yes 咁唔好要fabinho啦
dembele換lerma

咁就有錢 黑山 換走 華湯

上個星期平手放哂算

紅卡唔當totw

如果可以用嘅話佢會講明

仲諗住拎隻olsen做gomez

太好了 做左社利拉
一直想玩英超但唔中意d中場 簡迪又太貴
而加有佢同利馬 真係窮人福音
想問papa好冇用 定山齊士勁d

最難揀係用alonso可以trade隻snadro執番啲
如果150萬內有無邊隻中場好用 ching有無推介

防中？
baby blanc
賣if sandro，做蘇超左閘
之後搵blanc連住佢7chem，stay back夠哂做

唔記得咗有隻lerma
唔好要fabinho
dembele 換 swap deal lerma
咁就有錢即刻 黑山 換走 華湯

想補充
拖仔同老母個英文名係咩

Fake kante?

拜狗入到8強隻拜山d stats真係勁撚到古烈治咁款

torreira...wijnaldum..

lerma

黑山 華湯英文係。？

好 唔該哂ching

sanchez
vertonghen
巴打冇睇開波？

呢隻 做週仼同打sb拎啲特別卡換
6張

仲有sbc

睇都係聽英文
朋友都無個睇波得我自己
術語都唔明

Thanks
不過我依家得一隻swap
都唔知趕唔趕得切換

唔夠錢買
世界上最遙遠既距離。。

竟然仲有處

睇下呢幾日課到乜先，隻potm reus 基本上一定做，futmas 囝d 用唔著就唔做了

抵比

拎住隻廢icon做唔做波叔好呢，但等Toty先做

想玩朗癲

M朗mk加完點，心思思又想轉返英超隊

mk 好撚勁，m 朗快咗好多

隻拖比得上我依家用緊嗰兩隻cm

拖必換？無試過玩咁矮既防中。 定留返卡等其他sbc？

大家都overall 82 , Torreira竟然勁過Fred

ucl live跌咗咁多嘅個價

其實overall個rating佢點計
點解得82咁低

Swap 有邊張換得過

都話左唔好睇大數

諗緊好唔好將成隊含牙朗嘅意甲隊賣哂佢
然後拎啲錢買prime亨利擺落隊英超到
想闊下有咩睇法

咩比得上
勁好撚多添啦

有愛緊係換

邊到可以睇邊隻嘅Ucl live有加到？

冇野了 自膠

第3名果d轉哂歐霸卡面

裝左hawk 見佢long shot有83

就算比錢都係萬幾租到 sol campbell 20 場好低玩

屌，等左15分鐘都未有對手

阿迷表示已做白簡迪

終於搵到意甲super sub

你地白簡迪食咩chem

頭痕緊用邊set 好,要連eriksen suarez 同意甲後防
打4411
set 1:
defense : sanchez (8chem) + walker
mid : matuidi + kante
wing: O. dembele + willian

Set 2 全full chem同最平
defense : benatia + sif cancelo
mid : matuidi + M dembele
wing : O. dembele + Lucas (冇potm

set3
Def :sanchez(8chem) + walker
Mid : togs rakitic (8chem) + M dembele (8 chem)
wing : rttf perisic + sif mahrez
諗住半場會換走rakitic有冇得諗？

後場全部都係shadow架啦

sub 唔洗睇chem，個個都係當5chem

Torreira 真係諗唔到點用, 正選夠人, 都係唔做

37000入左50隻大衛施華 終於升左
但又心大心細唔知放唔放 咁多sbc可換仲會升

諗緊做唔做kroos好

當市場開始唔夠貨咪升，睇ea 出幾多 promo pack

都用唔著，唔洗做啦
留彈藥屌futmas

送果隻歐霸parolo 唔升既

華生

呢隻唔係 live card 係 totgs card

唔會加

不斷 Snipe 3K 樓下既Carvalho, 再5K buy now 走

其實都係亂估 如果係真 咁聽日應該有一隻丹麥人
10號個隻太多可能性啦

我仲一路以為live黎，唔該巴打

咁都講得到，其實都無得估

cls,襟到手軟都買唔到張shadow

拜山好勁

M朗

M朗食張shadow好似 勁過Robertson

聖誕沙夏同普金分別大唔大

早知做mk

好似好貴

難連到仆街，打sub算

用落咩感覺

早知做m朗

用緊英超前場
奧巴 拖仔